白衫定黑警剋人憎d？

一邊就收左錢做錯野
一邊就收左錢唔做野

有分別咩 咪一樣

2舊屎

有咩分別